TVB Pearl 入手MCU 爛劇Inhumans

【 #香港明珠台暑假檔 主打美劇 #異人族】😂
TVB Pearl 入手 ABC台MCU 爛劇 Marvel's Inhumans
(明珠台入手時應該有折扣吧！😁)
大家可以聽配音(應該有)欣賞 中女、村姑、便秘王、智將擋子彈、勇將蕩失路的精彩演出😂

cctvb 主動引入外國勢力

X file

Inhumans

其實套野講咩？係muc時間線嘅邊到

好似係超爛片嚟

入嚟畀邊個睇？

十二點唔係黃金檔黎，擺明hea播左佢

Cctvb嘅形容詞加埋d死人emoji
係咪覺得自己好風趣？
睇到好鄧佢老尷

呢套出名爛到仆街播屌

算啦

係講自閉兒童長大嘅故事
主角叫Blackbolt

可以唔使睇 黑歷史